[脫歐事件] 其實英國都幾on9

因為唔想養歐洲既窮國
覺得俾幫窮國拖累，所以脫歐

但同時又唔捨得歐盟成員國既福利
又怕改變，怕損害自身利益
又唔捨得脫歐

英國呢個國家真係on99
屌你諗清楚先有幾難？
依家睇住你彈出又彈入，妹下妹下咁
真係燥底

脫歐只不過嚇下你班仆街仔姐
英國人做野出名老奸巨滑 一日無揭底牌一日都唔知佢想點
利申：bno港人

癈老睇得短線，個個都諗住慳錢。
後生既就睇得遠，係歐盟區多發展嘛。

與其話彈出彈人，不如話尊重每一個人既意見